想知大家平時youtube都睇乜

我先
三原，谷阿莫，Lol，聽下歌咁

我主要係睇蠟筆小新，家陣Youtube好多小新睇

多啦a夢

笑波子 大J 屎萊姆

睇嚟睇去都係嗰幾集

訓唔著會睇下啲野外片，用樹枝搭啲屋呀，泳池之類... Search * Primitive *

識睇

日，美Music video
EDM

我follow咗10幾個呢類channel

喂奶

聽歌多 張敬軒嘅我本人

花冧，神秘之夜，妄想世界

聽歌 cat girl 光頭幫

Face off 狗狗剪毛 電影 鬼故 鍾意既歌手all videos pranks

睇人打機教意識教操作技巧乜乜乜 煮嘢食 睇動物

古惑仔系列電影

movie trailer
game play

大j